真心想識男朋友

淫底 仲係處 但係已經21歲

隆了胸

我想慢慢同個男仔發展下
如果係有目的就唔好接近我啦…

咩意思

呵呵

幾號生日

邊到可以識囡囡

仲未有TG

Pmed

識我

pmed

想溝你既男仔算唔算有目的

9月生日 有排呀

留tg我pm你

想認真識女朋友

介紹下自己我再考慮加唔加

點解咁耐都無男朋友

想揀個好d嘅人初戀

讀緊大學？都岩，初戀真係好重要架

嗯

睇下身邊既男仔囉

本來認真入黎了解下,但點知睇定就又傷心多一次,ching你地唔好再呃我啦可以嗎?